香港電視廣播史上，「屌你老母」播出街既次數，呢5個月係咪有史來最多？

我覺得淨係呢5個月，可能已多過之前50年加埋